先天性疾病醫保

有乜醫療保險係受理先天性疾病 (但未發病)?
保費有幾貴?

上網睇吧

就係好多都唔保先問

基本上唔會包... 除非個病你唔知